林鄭，你對昨晚撐警嘅黑社會係元朗西鐵站發動恐怖襲擊有咩睇法

希望記者幫手問

強烈譴責

推

你期望佢可以講到咩

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

林鄭 示威人士搞左咁耐
我地嘅五大訴求你數唔數得出呀

政府予以強烈譴責

連嚴肅跟進盡力將暴徒繩之於法（呢個唔講）

要投訴警察可以搵警察投訴課